% RESUMO--------------------------------------------------------------------------------

\begin{resumo}[RESUMO]
\begin{SingleSpacing}

% Não altere esta seção do texto--------------------------------------------------------
%\imprimirautorcitacao. \imprimirtitulo. \imprimirdata. \pageref {LastPage} f. \imprimirprojeto\ – \imprimirprograma, \imprimirinstituicao. \imprimirlocal, \imprimirdata.\\
%---------------------------------------------------------------------------------------

%O Resumo é um elemento obrigatório em tese, dissertação, monografia e TCC, constituído de uma seqüência de frases concisas e objetivas, fornecendo uma visão rápida e clara do conteúdo do estudo. O texto deverá conter no máximo 500 palavras e ser antecedido
%pela referência do estudo. Também, não deve conter citações. O resumo deve ser redigido em parágrafo único, espaçamento simples e seguido das palavras representativas do conteúdo do estudo, isto é, palavras-chave, em número de três a cinco, separadas entre si por ponto e finalizadas também por ponto. Usar o verbo na terceira pessoa do singular, com linguagem impessoal, bem como fazer uso, preferencialmente, da voz ativa. Texto contendo um único parágrafo.\\
Com as transformações no mercado imobiliário nas últimas décadas surgiram novas necessidades para agilizar as formas de unir um imóvel muito atrativo com um possível cliente interessado. A comparação de imóveis vem se tornando cada vez mais direta e consequentemente até pequenas diferenças de preço afetam a probabilidade de negociar rapidamente um imóvel. Este trabalho percorre as etapas de desenvolvimento de um modelo probabilístico de aprendizado de máquina que permite melhorar a organização de imóveis, permitindo para priorizar os que estão com preços atrativos para suas características. Com este modelo espera-se que o cliente realize menor esforço para encontrar este tipo de imóvel em diversos meios de divulgação pela internet. Ao final do trabalho o modelo foi desenvolvido e implantado com sucesso, obtendo após sua aplicação uma melhora estatisticamente significativa na proporção entre imóveis que despertaram interesse e o número total de imóveis exibidos.\\


\textbf{Palavras-chave}: Mercado Imobiliário. Aprendizado de Máquina. Machine Learning.

\end{SingleSpacing}
\end{resumo}

% OBSERVAÇÕES---------------------------------------------------------------------------
% Altere o texto inserindo o Resumo do seu trabalho.
% Escolha de 3 a 5 palavras ou termos que descrevam bem o seu trabalho 
